明年季尾 阿記仲唔賣 垃圾二和B 我就表演吞劍

樓主肯吞嘅話
我吞埋樓主條j

樓主直播吞精仲好

真絲

真絲就咁吞鮑魚

吞